孕婦遭防暴拉跌 鄧炳強：當時現場嘈吵事後警員已慰問

【Now新聞台】警務處處長鄧炳強出席油尖旺區議會會議，有團體到場支持警方執法。

鄧炳強到旺角政府合署，出席油尖旺區議會會議，並向在場支持者揮手及接受獻花，多名軍裝警員則在政府合署一帶駐守。

他在區議會上回應早前有孕婦在旺角的驅散行動中，被防暴警察拉跌，指當時現場嘈吵，事發後警員已上前慰問，又指相關個案已有人投訴，不便評論。

鄧炳強：「的確現場曾有人叫過有孕婦在此，亦有人叫喊其他不同的口號，現場非常嘈雜和混亂，相信並非所有在場人士能夠聽到所有人說的所有說話。當時現場有人作出擾亂公眾秩序的行為，所以要進行拘捕行動；過程中被捕人士的懷孕妻子跌倒在地上，發現這個情況下，有女同事立刻照顧和安慰她，並馬上安排到醫院檢查。」

PK真係有樣睇

人渣

又話不便評論
但又話已上前慰問
真係垃圾
我殺你全家 慰問你 係未唔洗坐監？

安慰到拉埋人哋老公

建議佳仔慰問返潘媽

警察就係
你就唔係啦
準備判終生

同樣道理，屌你老母都係慰問閣下伯母

你隻黃屍天使唔好扮晒嘢，係咪咁樣問候

強姦犯：屌完事後有慰問返

「相關個案已有人投訴，不便評論」
呢句真係金句嚟
乜撚野都唔使答

曲直難分

無投訴 >
無收到相關投訴 歡迎相關人士提供資料

有投訴>
已有人投訴 不便評論

無撚敵

而家叫你去區議會交代事件喎 ..... 乜撚野唔方便評論~~~
你個自己人查自己人投訴科搞呢單野搞個5,6,7個月先查完, 咁咪無人再記得問你囉,~!?
今次又係關公災難~

嗱，我份人就好公平既，一人打佢一巴，再逐個人慰問下佢

重來唔認錯既政府，
真係晒9氣

執行要道歉, 是天方夜譚